「突發」愛丁堡廣場手足 完左有地方去喇！

一齊聽歌睇表演

支持屯門祖兒

小麗係唔係樹

淫賤夜中環

真係去老蘭

有得下場聽歌跳佢老舞啦

屌已經就嚟返到屋企

再去

淫亂摩天輪
簡稱「亂倫」

黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

中環聽歌

push

推

人在中環

現場巴絲最好周圍望下有冇人不停舉機影人，見到記得大聲屌柒要求del相

去聽歌
去聽歌

去聽歌

愛丁堡現場手足表示收到！